YouTube 講懸案既channel

覺得幾好睇，希望多D人睇下

推！

upup

低質打手

入黎睇下啦

破解左紙盒藏屍同南丫柚木事件先再宣傳啦
本土奇案

我唔識個channel既人

不要相信洋子

打手打到出面

本身有留意呢個channel
佢講野好似冇乜風格
又冇乜獨到見解
啲料都係一google就有
不過欣賞佢做呢類講懸案既片

新片！分析得幾好

咁你可唔可以講點解覺得佢分析得幾好